呀媽比大陸捉左 準備去政總絕食有咩要注意

簡單講就係呀媽係香港人 同大陸有生意來往 12年個陣佢生意上既朋友(大陸人)卷入政治鬥爭比人整治 內地反貪局曾經要求我呀媽作假證陷害佢朋友 我呀媽唔肯就比人砌埋生豬肉 12年比大陸反貪局既人呃上深圳 過關即拉 到依家都仲係北京坐緊

話說5年間大陸既手段有左不少既改變

Anyway, 打算黎緊個禮拜係政總絕食請願, 希望香港政府可以出面促使大陸政府重新審視下依單案件, 一切詳情/案情分析係絕食開始後再開Post講 依個Post主要想問關於絕食既注意之處:

1. 最重要係想問地點, 唔熟政總個頭, 想問下巴打係政總有冇地方係既開放比公眾, 又有機會係返放工時間見到政府官員出入?(比政府官員見到)
主要考量係唔想我有我紮營, 班官員照有佢地返工放工
同埋保安冇理據趕我走

2. 同埋電源問題, 如果我想維持到3日左右Run手機+Macbook air+Ipad mini(手機上網plan冇得sharing所以用ipad mini share wifi)可以有咩辦法? 除左買個大既外置電源 仲有冇計 到時會開Post 係連登 live

3. 政府總部附近有冇有冷氣既地方可以比我係正午既時候hea 唔食野都未係問題 問題係我好怕熱

最後忠告大家如非必要唔好同大陸有咁多往來
有咩風吹草動邊個邊個大陸朋友比人拉左就好醒水 死都唔好過關 唔係 今時今日應該要走去美國

1

2

3

4

5

6

嗯

7

自作孽

準備好乾糧同飲用水

今晚買帳篷買Luxe好唔好

上訪去北京有效D

12年wor
估佢唔到 馬後炮你就口響

Lm

不了 唔敢
絕食過後應該都唔敢踏足大陸

政總有公共wifi 唔洗share

講真我驚 劉先生比大陸搞到咁
但係香港攞attention係我呀媽希望既所以只有博下

你聯絡到你呀媽?

所以要靠連登巴絲推上熱門
可能依D case太多 冇討論價值完全冇傳媒so我

1.大官渣車，基本上唔會理你
2.可以2-3個尿袋搵朋友幫你循環差
3.金鐘m記 港大附屬canteen

咁算數啦
以後好好做人 唔好奶共
咁就對得住你死鬼老母

寫信/每月講一次電話都得
不過監獄會睇D信 有言論唔比似乎係會沒收
每兩三封信總有一封收唔到 出入都係

可能因為唔涉及政治
而係權力鬥爭(我呀媽個朋友捲入權力鬥爭) 所以通訊係可以

有錢就諗下點疏通上面班官

冇錢就認命

Thanks巴打
官唔理我都至少有巴打

先唔睇你篇內文，絕食？
你絕乜撚野食，你唔夠體力點對抗你既敵人，咪撚學左膠果套啦

對得住你祖宗18代添

冇呀 得特衰護照

push

咁不如立AK47劫犯好唔好

講真 有辦法我都唔絕食啦

如果直係好怕熱，10月先搞，凍到hihi d海風不斷吹入黎

辦法就係你以後生性做人
我相信你老母都唔想你幫佢搞到出事

1冇錢 (我呀媽有 但雖然有都比銀行凍結曬)
2唔識人 邊個官靠得住邊個官收完錢就冇影我都唔知

幫推
支那狗官不得好死

都叫讀緊3大

生性我做到啦
幫我呀媽都做D事姐 佢自己都支持我去絕食

Call記者前想係連登搞大D先
如果唔係只會係內頁得一個格仔

絕食可以引到咩attention

你只不過由屋企轉移陣地去戶外玩電腦玩電話
你認為人哋會比咩反應你

依家出去買帳篷

比人捉你遊盪罪

你開始左我黎探你

咁不如ching代替我出去玩電話 我包你住宿(帳篷)同1日三餐(絕食)

推爆post可能有個港聞A2掛

報警！

個老母你既 點解要人代替

就係唔想呀 有冇地方想對穩陣

絕食比你阿媽睇?
其他又唔係你屋企人
你餓死都無人會理你

老柒
你老母只受權鬥牽連唔係權鬥核心
人地無需要鬥死佢
叫佢安份D扮死狗
頂龍坐35年就放出黎啦
人地劉曉波顛覆國家都係判11年
到時佢放監出來
見到你事業有成娶到老婆就深感恩慰啦

巴打口響響講到咁輕鬆

咁一係一齊 我買個二人帳篷

認真: 冇電腦點攞media attention呀
開live絕食先有人理會架

捉左五年？

就放長雙眼睇下有咩搞得出嚟

講真絕食冇撚用
搵區議員/媒體搞大單野仲著數

我講多一次 個老母你既

係咪應該搵左議員先？

起碼巴打口話唔理 都係覆左post

人地有noise 先有判刑
佢老母係李波式果種，無刑期但唔知會困你到何年何月

就係唔想

係呀 已經5年

12年尾到依家都坐左5年半, 佢仲要坐幾耐??

有無考慮過你搞大左反而大陸玩野再加佢監或軟禁佢終身唔比佢返香港接觸到香港傳謀(甚至被xx)

你都話左搞得呢單都唔預自己再返大陸. 咁如果你媽o係上面有咩頭暈身㷫需要家人上去幫手或有疏通減刑機會反而被你搞彎左

不如考慮清楚d先

比大陸捉冇人救到你

你呀媽都幾好野
為左個朋友已經坐左5年 仲唔出賣佢繼續坐

驚你未開始搞已經被人捉上去

推爆post就上a2？
咁日日咪幾個post上報紙？
你入三大個腦讀屎片？

樓主加油，不過諗清楚先，絕食未必係一個好work既方法

係4年半, 自膠

搵過立法會議員啦(陳志全 Thanks btw, 希望你睇到)

佢話以佢立法會議員身分其實做唔到D咩
畢竟權力係政府到

至於媒體 媒體始終都係要先有討論價值佢地先理你
賣唔到紙 哪有人理你

好撚慘喎
有咩幫到手我實撐你樓主

但絕食真係最好方法
如果係 我黎探你

準備多d 保礦力，或者係葡萄糖水

揾香港政府同搞大件事可能對件事冇咩幫助。
你係大陸有冇咩關係？

巴打加油，平時見有人會喺東翼職員入口見到有人拉Banner示威，保安會望實你，但應該唔會點趕人走。但職員入口唔會有高官出入，高官通常坐AM車係西翼車場入。

搵左啦 搵過陳志全

你呀媽返大陸做生意，仲要保持仁義道德就底死啦，政府叫你呀媽陷害咪陷害咯，話之佢親朋戚友咩，你仲要去政總絶食添，你以為你係甘比呀

已經考慮過啦 其實打算放手一博
我呀媽相信香港人/香港政府可以幫到佢

搵得一個就叫搵左 我屌你
你係咪你老母親生?

自投羅莽，去到政總應該有直通車送你去家人團聚，回鄉證都唔洗帶

佢個朋友都判左十幾年啦
反貪局為拉而拉
講真 大陸要拉洗鬼搵人作假證供

推

推爆有意義既Post而非冇新聞價值既post

其他Post唔上新聞係因為內容同你依個回覆層次相若

絕食就你諗你啦
不過要make noise 你主動聯絡咗各傳媒未？無PR 就食得屎架啦
聯絡咗有興趣嘅政治團體未？多幾單港人被捉可以俾佢地抽吓水咁佢地都有機會會幫你嘅。雖然唔係跨境，唔夠當造
聯絡咗KOL 未？陶傑呀神驅呀(上面果個CHING)，乜人都好啦，都係FACEBOOK 留個MSG 啫，摶吓自己個故事有無話題性囉

當然話題性都好睇你story telling 功力啦，你滲下中國嘅國情扮下消息人仕，大把人圍你抽水同攞料啦

Pish

咁你呀媽仲唔醒水即刻出賣

準備淨飲清水

飲依D好似唔叫絕食

留名

睇唔出你呢個post有咩新聞價值
餓死一個人有幾閒
死多你一個唔多 少一個唔少
你ifc跳落黎仲有價值過你絕食啦

可能真係齋坐下 李波到依家都唔知係邊就知
不過學上面巴打話齋 我呀媽唔係權鬥核心 可能有轉機
關係方面就係冇

Thanks巴打

依家睇返其實有道理
但我呀媽有風骨

千錯萬錯係邊個既錯大家都知道

推得嗰4頁

搵就搵好多
肯應我就陳志全

判完再出賣就冇用啦

揾咗傳媒未？

Sor 可能因為我冇貼J圖

攪大佢先啦得連登仔知有鬼用

駁唔到
但唔想跳IFC可以點

Push

開Post前搵過 冇用

唔好話絕食

你自殘港政府都唔會幫到你

博一博 單車都變摩托

pish

搞生意,上得去預左啦

戇鳩仔賺人仔?

點解比人捉咗咁耐先絕食

整條大banner吹雞掛上獅子山乜山都好啦
有人影好過你成個on9仔咁絕食啦
唔係話你咁做無意思 係有無用
做之前用下腦
之前928搞到咁多人先上時報
你諗你

同雷曼一鳩樣

賺既就你既,輸既人地既?去自殘啦

幫你推下

劉曉波係政治犯 拉佢可能係最大粒都默認既事
我呀媽只會係下面D小嘍囉搞搞震而拉

再大粒既人知道未比認同

我信

搵食姐 真係冇犯法wor

我支持你,但點解咁耐先搞

留明食花生

因為走投無路

點架 一個話冇用 一個話做乜唔早D

笑撚死

認真 金融風暴華爾街大佬比人拉?
更何況我呀媽比人砌生豬肉 可以相提並論?

注意中暑，絕食要夠耐先會有效，飲寶礦力啦，最多送支 1.5l 比你

真心 Ching講起我先醒起可以咁
不過係後話啦
我會記住依個Idea

真心 絕食飲非清水都可以?

佢要坐幾多年

你手頭上有冇咩證據呀
如果唔係呢啲冇公共性既case記者都wfc
因為唔知你咩頭咩路，唔通你絕食就幫你唱行佢咩
其實呢啲case我估年中有唔少
你有冇揾過資料？

莊閒不分.你注定失敗

加油呀ching 諗辦法喺電嗰方便幫你

你究竟係想救你老母定害死你老母？
搵議員上大陸救人你搵慢必？
係搵都搵民建聯啦，你而家救人呀

你仲認為有冇犯法咁重要，證明你地唔適合返中國生活

點解隔左5年先絕食？

你咁執著絕食做乜
自己都無體力 點抗爭點引到人注意

咪係，呢啲時候緊係揾工聯會
佢地好似有個中心幫係大陸既香港人

搵得上面錢預左啦

物證比大陸毀滅左 (真心 有樣野如果案情成立咁應該係到 可以做物證 不過大陸話唔見左)
另外有份大陸獨立法律專家做既案情分析
同我呀媽既口供 然後就冇了

係反貪局局長親口同佢講如果我呀媽唔配合 就會整到我呀媽跳入黃河都洗唔清

得慢必理我
其實搵議員係想透過佢地contact 官員 佢地唔會救到人
不過都沒有用

Yes 的確
我相信我呀媽他朝返黎都唔會再踏足中國

Thanks 巴打

正評留名上一頁

唔知點幫，推左先

Help push

你咁既情況真係絕食到死都未必有人理

有冇話你啊媽要係大陸坐幾耐

因為之前靠打官司 & 之前我呀爸搞依件事我專心讀書
依家我呀爸唔係到了 我入左大學 就我頂上

Btw 你阿媽好把炮？
要反貪局局長親自招呼

我怕連登巴絲到時又負皮我呀

好 我會考慮下

工聯會又好 其他議員又好
之後應該著眼係傳媒既影響力到

如果調番轉揾中間/建制幫手，唔揾記者搞大佢，會唔會成功率高d

少少建議比翻你

大陸政府，係一個好要面子既政府

你越搞呢D野，要大街大巷咁R爛塊面去抗議既話，大陸政府只會對你阿媽更差，首先第一，你阿媽D待遇同伙食一定會更差，十幾人訓埋同一張木板，十幾人輪一枝牙刷，冬天無熱水，夏天無風扇，仲要同你玩十幾年司法程序，個正式刑期要等司法程序完成哂之後先同你開始計過，你想想成件事既Consequence會有幾嚴重？你阿媽過十幾廿年咁既人生，其實同個死左既人無分別，或者死左既人會更幸福。

要Low Profile，要超Low Profile，上到北京，佢想你點，你就點，要作假證供，就做假證供，係大陸呢個地方，真同假唔重要，重要既係自己既小命，反貪局要你阿媽作假證供，目的係想政治謀殺某君既政敵，所有大陸官都清楚明白，係官場無分對錯，只有政治，佢當得官食得呢碗飯就已經有呢個覺悟，平頭百姓無謂所謂既抱打不平。第二，搵你平時最憎既政黨，工聯會，新民黨，民建聯，所有同中聯辦有良好關系既，都應該打好交道，而呢D政黨，平時應該有大把食飯吹水聯誼，要大大力咁贊助，你比得油水佢，佢地都要交貨，要經佢地再搵中聯辦，再由中聯辦同反貪局講。

唔好抱有幻想，特區政府會為香港人做到任何野，你就先係佢面前絕食，上吊，佢地都幫唔到你，對於大陸呢講，特區政府只不過係一個細細地既市政府，所謂既特首即係市長，係完全無牙力，係香港真正話得事，係中聯辦，你睇平時D達官貴人，出入中聯辦多，定出入特首辦多，就清楚發生乜野事。

唔把炮 我呀媽個朋友上司把炮(權力鬥爭有份比人搞, 國企好似都高層既人)
權力鬥爭另外一邊似乎就把炮

你想老母落得返黎
就叫佢盡量配合人地調查
人叫佢屈邊個就屈邊個

Exac7ly

其實反貪捉的話，
會唔會係你媽同佢啲朋友都真係貪左，
如果係咁，真係無得救

你啊媽唔把炮，比起果d權鬥嘅人，簡直係small potato，點解都會比大陸睇上

目標為本⋯⋯ 完全正確

巴打所講既concern我都有考慮過
巴打所講既方法都係我曾經想過既兩條路其中一條

不過我呀媽同我始終對香港政府有最後一點信心 覺得由政府出面會有用

多謝樓主令我地更確定大陸最真實既黑暗面
雖然樓主呀媽入得虎穴都要預左
但都支持樓主做d野
不過可唔可以唔好用絕食呢種自殘既方式

我覺得你最好唔好去絕食，分分鐘害死你呀媽，中國政府最要面，你搞絕食如果你呀媽未入罪，都仲可以話證據不足即刻釋放，而家已經入咗罪，你仲可以絕食，分明搞對抗，再加多條勾結外國勢力陰謀顛覆政府都得啊。
最可行應該係叫你呀媽，能出賣就出賣，陷害就陷害，寫埋悔過書，咁樣早啲釋放都仲有可能

現階段已經冇用了
不過我呀媽想可以堂堂正正咁落黎

又話哩個係絕食po？
淘定5 6粒50000mah既電，到時當炸彈用都得
揾左區議員同記者朋友未？佢地可能有興趣
訓就注意保暖
最最最最最緊要買定啲乾糧到時肚餓食

你啊媽係大陸做生意都唔識個遊戲規則
話明權鬥輸左，仲以為香港政府會幫/幫到
會唔會太天真

同大陸有生意來往

講真 我呀媽根本就唔係比人鬥既目標
我覺得係反貪局為淡氣先做佢

事實係大陸D大粒佬要拉你 開句聲就得 small potato又點 根本唔花氣力

其實香港政府唔係你諗到咁勁咁有料，實情係同傀儡皇帝無分別，好耐以前開始都已經唔係大陸官員落黎聽匯報，係你特區政府親自上去匯報，早就已經唔同曬啦

屌，絕食最緊要呢 就係準備好雞湯！

大陸所有朋友/親戚建議都係咁 認低威
但我呀媽相信佢可以唔需要咁都可以出返黎

係中國想堂堂正正脫罪落番黎既機會難過你做黨主席
我覺得你聽上面巴打講揾建制可能仲有希望

民生野香港政府都仲可以話下事，一上到政治權力呢d野就即刻潛晒水，影都無埋

哩個係有咩要注意po

最後都應該係大尿袋架啦

搵香港政府？
可能會表示下關注既

大尿袋你都要記得帶多幾個

佢其實係香港做貿易生意賣野去大陸
公司係香港公司

另外權鬥本身都唔關佢事 希望可以"網開一面"

救個small potato姐

對香港政府有信心就係對你阿媽判死刑
回歸左成二十年，香港政府甚至香港人對於大陸黎講係處於咩位置，乜你仲未明咩？
就算大劉呢D Level既財主佬，攞哂古董名牌上北京到求救，都無人救到佢，到今日為止佢都仲係一個澳門既通輯犯，只要大陸有日要佢死，即刻宣佈港澳互相引渡犯人，大劉就即刻收皮。呢段時間大劉幫恆大塔棚塔到幾撚誇張你又睇唔睇到？呢個根本就係政治任務黎，恆大假若個市值無翻咁上下大，根本就支持唔到佢既外債，連大劉呢D Level既有錢佬，為左偷生，都係做大陸隻狗Ja。
你要搵人救你，千奇唔好搵政協，政協係無牙力，搵港區人大，仲要記得要通過"捐錢"呢個方法塞錢比佢。
BTW，假若你經呢D中間人，真係有幸聯絡到中聯辦，記得塞錢，中聯辦係收錢做野，香港D基建工程，你要投標中標既話，3%回佣比中聯辦係江湖規則，中紀委查唔到佢，ICAC查唔到佢，又唔使交稅，果班人有幾貪你係想像唔到，但唔緊要，貪就最易搞，最怕你唔貪，呢D咪叫收錢做野。

其實搞大左會點 加刑?

現時係判左11年到2023年6月
我呀媽一路都冇放棄可以推翻判決既可能性

唔好低B
而家個情況係，國家有任務比你老母
你老母唔撚做
國家就會降罪你老母
邊個人都係
對於大陸政府
只有聽話既狗同唔聽話既狗
聽話就獎，唔聽話就打
仲要往死裡打

我呀媽technically唔係權鬥針對對象
有冇機會呀

真心
所有寫去特首辦既信都係咁覆 表示關注 連絡相關部門blablabla
template黎 每次寫信都係一樣回覆

可能搵friend幫手差
如果有地方偷到電就最好

推翻判決就無可能
但大陸有樣野叫做保外就醫
因為推翻判決會死好多人
當年有份查你，判你既官，通通有事
你話有無可能推得翻？
你保外就醫，就可以保住果班人既面，又放翻你出黎。

我都明唔好搞對抗 花錢疏通就最好 細細個無線禮拜日D港產片已經係咁
但冇錢可以點

10年前咁做都仲有用嘅，家下興奶共，早d訓啦

直接報道傳媒可以既睇下外國傳媒理唔理

係香港公司 賣野上大陸
BTW 做生意姐 又唔係大富大貴 都要眼紅

如果你無錢既話
就塞錢比監獄
叫佢對你阿媽好D
勸你阿媽改變主意
服從黨既指示
唔好再反抗

好撚多5毛

都係 可以出到黎就好 保外就醫應該係最有可能
推翻判決的確冇可能

乖乖地坐埋餘下個幾碌 ，出翻黎生生性性
我地班蟻民點同中央鬥

你加油啦，d 巴打都俾晒意見你
既然你都一諗孤行，只可祝福你

要保外就醫成功
你就要有D貨係手可以同大陸政府交易

支持樓主 ，最好搏埋上報引起公憤

做生意都係遠離大陸啦

所有大陸既親戚都係咁講 佢地熟大陸 佢地講得我知咩事
不過我呀媽有信心 咁我肯定尊重&奉陪既

點解樓主同你呀咁媽大個人都好似童話世界走出黎咁天真 你點會諗住香港政府會幫到你？你都話係因為權力鬥爭比人拉，咁香港政府邊有能力幫到你？香港除左中聯辦班官仲有咩人幫到你？

其實我已經考慮好先開post既

上網預告 聽日有人揾你啦
on9

而家國情係一定會搞請願人士，就算唔反共，只要有抗議維權行為都仆街，唔理你有無道理有無錢有無權。你可以去搵搵民建聯工聯會(雖然係建制無辦法)d有大陸律師牌的人有無建議比你點做

絕食只對你阿媽有用架咋，對中共黎講死一個人算得係咩姐，港共呢d走狗就唔洗講啦

搵飯民應該會搞死你阿媽，如果可以低調處理就低調處理啦，你越高調做show，越多人支持，中共越玩死你

你由下而上咁望 梗係知你阿媽唔係權鬥對象
你都識講你阿媽個上司係比人鬥既對象
你阿媽跟得佢搵食 就食得咸魚抵得渴
係上面班人眼中
你老母只係一個人名 聽話就用 唔聽話就捉

你搵政府幫手? 祝你好運
咁耐以黎 香港政府有冇為 係上面出事個班香港人 做過乜野?
係枱面 你老母已經入左罪
香港同支那法制唔同 你老母又唔係咩皇親國戚
憑咩有權叫另一個國家審視? 仲要係獨裁國家

係枱底
香港政府接近0牙力 不論權鬥嬴定輸個班都唔會為左釋放一個SMALL POTATO
比權鬥呢件事浮上面
你一玩野
你老母出得監都可以再比人軟禁

你飲清水好快就收皮，你要執著個定義盞無人知你既行動意義，無記者報，然後你活活餓壞身子

有noise可能會有轉機既
誰知道比錢中聯辦會唔會打左水漂
雖然我冇

絕食冇乜用

要有noise 不如學地盤佬係中環玩跳樓。Block 哂來回交通。到時全世界屌你之如都有回響

個個都話左你知乜事
近嘅有親戚 遠嘅有唔識你嘅連登仔
你地都係要一意孤行

坦白講 咁如果開先例引渡返香港坐監有冇可能

100%冇可能
可以死心

大家可以返回上一頁

低調處理+冇錢有冇可能

無撚用架，大陸啲港商爭香港人錢都追唔撚到嘅

你都on99. 大陸有法制咩 係人治

不過你呢D五毛狗識條毛

記得約齊記者，唔係小心人間蒸發

算啦追返post，咪有得樓主去做囉
條命係樓主，果個又唔係我老母

經過埋今次如果都係冇轉機我呀媽應該就會簽悔過書架啦

你鳩少陣啦，人地唔會包庇佢？
ban你唔係叫你放棄，不過搵條岩嘅路行，

認真你搞野之前搵月光支援備定案，有咩事都有人搵律師救你

你可以選擇擺街站，點都有效過你絕食咁鳩，講述你嘅真實經歷，可以七情上臉喊到仆街

樓主記得定時上黎報告，驚你俾人夾返大陸

一於星期一朝早exchange square 出邊扮跳落去

如果你係想救你媽媽

絕食應該冇用

多謝 希望唔會比人趕唔會落雨
天文台話唔會不過天文台

會開post Live絕食
失蹤既可能係冇電 去政總搵我

唔會日日到

咪就係
如果肯受係寫悔過書，放返嘅可能最大，唔受嘅只能夠係香港周圍宣傳，op啲諗法天真過天真嬌

你呢啲經濟犯罪應該冇咩人會理，你搞高調你阿媽死快啲

5毛會屌柒你

起碼可以引起傳媒注意既

好人好姐北上搵人仔

衰左就香港政府埋單?

有錢賺時唔見你益香港人?

呢個真，大陸就係要關係

越搞得大你老母就係咁

莊閒不分死硬

香港政府都信得過,你都冇撚腦

全球第二大經濟體, 1.3B人
做咩貿易生意可以完全脫離大陸 你教下我
你眼紅下李生好過啦 眼紅個連疏通都冇錢既家庭

多謝巴打 我會認真考慮

好恐怖

冇架啦
識人又係類似你情況咁比人拉左
最後死埋

留名買報紙看樓主個可憐樣

扮得越可憐越多人同情

最好張相大D

真係唔好亂黎呀

你唔驚支那d地方官嬲嬲地屈你阿媽坐多幾年？

驚 問緊大陸律師最壞後果會係點

香港政府信唔過

追完post
其實絕食真係未必有用 另外真係唔知支共會用乜手法對你呀媽
不過 你媽都支持你就放手一搏 我都支持你

你都講到你呀媽幾咁有骨氣
你搞絕食都係順你呀媽意姐
咁咪簡簡單單絕食幾日
你都係唔好期待有咩作用喇 盡咗力咪得
大家都心知肚明唔會有幫助
仲分分鐘累到你呀媽suffer 多幾錢重
你咪滿足下你呀媽
等佢快啲死心 拿拿林寫悔過書
再唔係問埋大陸啲親戚借錢疏通一下
快啲翻黎香港 一家團聚先係最重要

之後你媽銀行唔洗再被人凍結
有錢既話
索性移埋民 以後都避免同大陸接觸仲好

絕食 乜香港有人理咩

幫你推下post喇

樓上巴打講野有道理 最大concern係唔知上面咩反應
就算搞 搞得太大又係唔好
但調返轉冇noise冇錢咁搵傳媒搵中聯辦搵咩都好 冇niose冇錢真係冇人理

真定假啊

問左律師意見 佢應該聽朝先覆到我
我就去緊買個帳篷 係咪都買左先算
係咪真係去絕食就再諗諗

靜雞雞收埋啲雞湯啦
巴打加油 頂住
雖然過半回覆都係打沉你

真 邊有

子華神話齋：絕食係無用既，除非要脅對象係你啊媽。(《秋前算帳》，1997)

一係唔搞，一係搞最大
唔會有得搞少少，唔好搞笑啦唔該
搞左有人知人地就唔會放過你
無人知就寫悔過書
中共不嬲都係咁，你落得佢臉就預左佢玩死你

完全唔諗下有無風險同可能性就做野，你就仆硬街

沖涼去香港公園體育館
冷氣就去金鐘廊/遠東金融中心

佢地講真既 大陸真係咁
但我呀媽有希望我呀爸有希望
我呀爸舊年癌症走 係病床迷迷糊糊到最後一刻都話要翻案
冇人會明我感受

非吹水 我呀爸死亡證就唔貼啦唔打攪佢老人家

講真咁樣做除左noise真係無用，我當你上埋毒果A1，班市民聽日都唔會記得，但共產黨一定會記住你，到時你媽肯定有排坐

聽完咁多巴打講 重新考慮緊
等緊睇埋律師點睇

你老母做得生意 都應該有d錢
佢會唔會有外國護照？
例如BNO果d, 可能可以搵大使館幫下手既

錢比銀行凍結左郁唔到 外國護照都冇

幫推一下

我以前見到條友係塊牌寫絕食
轉個頭見到佢食燒味飯

切勿跟車太貼！
了解咗單案先
點知佢娘親做咩生意？
走水貨咁點？

絕食係好有用
如果你要脅既對象係你阿媽

公司係香港 香港商人 正當貿易生意
買賣礦砂
比人拉貪污主謀

呢位巴打心水清，勸下令壽堂服從黨的指示最實際。

搞少少大 make少少noise
睇下有無熱心市民/左膠捐些小
拎上去疏通下
伯母坐都坐得舒服啲..咁啦

翻案無乜可能㗎啦
除非權鬥風向轉咗

無用架d奶共傳媒會屈你收左美國佬錢想攪亂香港。

想坐夠走就唔好咁喇，公開批評支那法律形同港獨呀
問親戚借算

你去會幫你fb廣傳，搞大件事佢

翻案？你小心大脾比人打釘好過啦

不過講真你話怕熱怕到死
睇怕你都係肥肥地架啦
肥人絕食我都想睇

聽黨話咪冇問題

幫你推下啦

你阿媽要坐幾多年？如果就出黎就算啦 香港呢個垃圾政府唔會真心幫你
同埋你 如果要坐幾年 就出賣個朋友算啦 返到黎香港準備好移民去外國 再 爆佢大獲

仲要坐5年
依家先屈人冇用啦

認真，你係白宮門口絕食都冇用 呢個時勢老共係惡撚哂

件事一搞大，你老母既生活只會愈痛苦

個人冇能力又冇拋開一切包袱同共狗死過既話

就乖乖地當冇事發生啦

如果你搞大左單野你呀媽打黎喊住叫你唔好玩野你會點？

老老實實，絕食有用架話香港而家已經行緊普選

想提下你上面張圖遮漏名

翁靜晶都幫到手?

結論一樣啦
如果五毛咁想壓低既話又真係危險

問下幾錢先放人啦
如果佢地突然減價
姐係你老母 左
大概今日死聽日就幫你火化埋

屌 雖然遲早出名
遮左邊個法院重要D

屋企做運輸
有幾個客都係咁
冇啦啦過關就夾走你

點解相隔五年先平反?

想引attention 一條友絶食冇人會理你
去揾毒果 泛民個啲 群眾壓力
再唔係 你裸體係mtr 舉牌 包見報導

你北京唔識人一定救晤番阿媽。
房祖名都俾人整la

行過我會探下你
推

樓主，如果你想有多d反應嘅
你定好絕食日期後
是但搵個立法會議員同你向司局官員遞信
雖然佢地都會搵d ao仔接
但只少都叫有人知

而定日期最好係d有記者係政總嘅時間
包括特首大會等政府重要會議，
或者係小型示威後，
呢個你問下d有經驗嘅立法會議員會知

搵議員幫手先，絕食真係無用
真心你死左佢地就會放過伯母？

唔撚係掛 坐10年...

交錢先放人
坐幾耐任佢up

樓主心意而決
你地諗既人地都諗左5年
問過既人多過呢個po留言既好幾倍啦
洗乜你地係度比意見
支持下 鼓勵下樓主好過

btw樓主一家真係好撚慘
係度祝你馬到功成

同大陸人有來往怪得邊個 同大陸人做生意賺錢有風險你預左架啦

董建華

對付共產黨 最重要就係有咁大搞咁大 你媽媽做得好岩 佢唔係為左佢自己可以出黎 而係反而係保護緊你
因為你搞大佢 你就唔會有人敢郁你

樓主真係唔撚洗理啲無謂人
支持你做嘅嘢 起碼算出過力努力過救你呀媽出嚟 好過咩都唔做

一個劉曉波咁多國家施壓老共都未驚過
你一個人點可能撼動大陸法院嘅決定
銅鑼灣事件伓都有眼睇架啦
最重要 港府唔會因為你一個人而走去無事生非
唔係想打擊你 而係想你有心理準備
最後都係想同你講句
加油~

膠鐵通車 樓主RIP

咁本身都應該唔會有人搞我既

你本身有冇外國國籍呀???
你去美國領事館話你全家受政治逼害睇下有冇幫手仲好啦

搵民主黨幫你開記者會啦。

老老實實...最有效可能係低聲下氣去搵親建制派議員傾下...
搵d 真係係大陸有人脈既

冇錯
公民都得

冇錯

咁on9都講得出， 開完記招之後點？

以前都淨係呃下錢
依家d大陸人識得做大條維穩費cap政府水了

絕食？
你打算威挾你呀媽？

港豬表示自己安居樂業就得
加油 支持樓主

未追post
真係行動記得desgin定d牌去講件事，有圖有字中英文齊，行過就見到同大致明白，記者影相到好睇
香港人係好撚膚淺，最緊要畫面好睇同有symbol
記得唔好同本地政治野有咩勾連，一黎麻煩，二黎驚影響到伯母上面
祝早日一家團聚

追完post了，OP加油

效用唔大，甚至有反效果

傷自己冇用
你死左仲好
冇人會再煩

推 有咩事盡量幫手

有冇聯絡過外國媒體？AFP bbc同埋啲本地外國記者

推推推

點解咁多人諗住比錢大陸官就真係會幫你，大陸大把官收錢唔做野

我相信依樣野咁多年都無乜點變

千祈唔好咁諗
呢個正苦唔值得人民信任
而家救老母比一切尊嚴堅持重要

推左先

曬鳩氣

搵民主黨

exact7ly
依家個政府莫講話民生唔會幫香港人，政治問題更加唔會，巴打可以叫你老母死咗條心都得
對住一個面子大過天嘅對手，low profile好重要
首先你老母有無話要坐幾多年? 如果有又唔係好多年剩，靜靜咁坐埋佢快趣走人就算，返到香港之後仲要盡快走人去美國申請政治庇護
據你講佢地目標係唔係你阿媽，依家你阿媽只係因為當初件事俾佢地拉入去，而個目標人物本身已經响佢哋手上坐緊監，佢地拉埋你阿媽係希望威迫利誘佢去做假証等佢地有更大更多理據去砌盡目標人物
但係你阿媽唔肯咁佢哋咪由得你阿媽坐，佢哋會轉plan b响呢段時間搵其他方法而唔再理你老母，因為知道利用唔到
所以除非你阿媽係關鍵人物，佢哋無你阿媽就無辦法對付目標人物，否則理論上只要低調坐埋佢，佢哋就唔會focus响你阿媽度，坐完快d走人好過
你越高調佢哋反而會更加alert到你阿媽嘅存在而更加𥄫實，到佢坐完就一定會捉佢繼續迫佢幫手而唔俾佢返香港，到時幫就無野但如果你老母繼續堅持嘅話佢哋咪繼續拉佢囉。
記住坐完要盡快去外國，香港依家有樣新嘅交通工具叫洗頭艇，到佢哋再需要你老母時就會用洗頭艇車佢

其實樓主阿媽堅持要堂堂正正咁出返嚟 咁大家比咩意見都無用
俾人拉咗已經唔係做主導嗰個 仲要係係大陸 都坐左五年仲要堅持有骨氣
諗下辦法疏通 認住寫悔過書係大陸來講先係上策
你愈同佢堅持愈唔肯低頭只會蝕底

幫推 希望巴打老母早日平平安安返香港

我唔明樓主同佢老母堅持d咩
就算cwb書店咁大件事
捉既人又有外國passport
外國政府出面攞人
但結果呢？
唔好講話佢地係政治問題所以唔同
係上面係無野唔同架
想走就配合唔好覺得無骨氣

絕食到死都唔會帶人理你 倒不如諗方法救返你阿媽先 返到黎香港再搵傳媒講返呢件事嘅來龍去脈證明自己清白好過啦 怕比大陸尋仇有錢嘅咪移民

同政府講道理？咪玩啦，仲有信心
唔係想打沉你，但絕食作用為零
政府彩你都on9
call其他黨，團體仲好

你呀媽

你講咁鳩耐都係得一句 「我相信咁樣係work 」
巴打講你唔聽，大陸親戚講你唔聽
陣間搞大件事你老母分分鐘連條屍都返唔到香港
你都話22年就放，真係為救老母就求情減刑保外就醫果啲啦
推翻判決好多巴打都講過，咪即係話告你查你果班人成個勢力整鳩你老母，根本就唔撚work
唔撚好話大陸啦，香港你冇返咁上下牙力都推翻唔到法庭判決

真心唔好去，始終你啊媽喺佢地手上，肉在針板上，話明共匪人地真係咩都做得出，如果你真係黎真嘅話你啊媽會好危險，加上你去嘅話絕對會比共產黨點相，暗中捉你返去好簡單，今次亦唔會只係20粒釘咁簡單，直接迷暈你再捉上大陸慢慢整死你都得，所以我誠懇話比你聽唔好去！！！

補充一句，你上到三大係好叻嘅事，我都入唔到，而你啊媽亦好有良心寧願坐監都唔去害人，你肯努力升上大學不凸止仲竟然有咁大膽量去政總絕食抗爭，證明你地一家都係君子，第時一定會上天堂，重點係，你啊媽只係權鬥工具，人地唔會殺佢，不過坐十幾年至幾十年監肯定少不免，嘅然你啊媽已經捱咗五年，等到他朝你啊媽冇咗利用價值，人地又見你地一家幾乖冇咩反抗，自然會放你，所以你應該唔去做啲打草驚蛇嘅事

你媽媽同你到底係到堅持啲咩？無罪咁出返黎？
首先，上面無法治架，都五年喇，唔好用香港既道德觀念睇呢件事
如果你咁聖人想堅持，我專重你，咁請你有咁大攪咁大，唔好唔拖唔水，唔好做絕食呢啲白痴野
否則，行最實際嘅路，認罪/搵民建聯/指證嗰條友

好撚長

點解要將一個簡單問題複雜化
同大陸合作就乜事都無
既然你老母選擇唔合作
都預咗有呢個後果

同咪就算唔想認同
都要接受中國係香港嘅老闆
你覺得作為下屬嘅香港
有咩牙力同老世講數

先唔講上面嘅官員
就算係中聯辦嘅人
特首見到佢地都要做狗
咁你覺得香港仲有咩人幫到你
特首都要做奴才 你揾議員？

同咪你依家咁做唔係幫
係害死你老母 一定折磨死佢
你讀到大學 三大 有無分析能力架
你拉返你個唔update嘅老母返現實啦
相信相信 佢相信有撚用咩
我夠相信惡有惡報啦 689同777死咗未啊

理性少少同你老母講
一係同大陸合作
一係接受被人逼害
大家成年人 條路自己揀仆街唔好喊
唔係話唔幫你
係你個仔只係一個普通市民 點同中共鬥
叫佢面對現實咪撚ff相信就推個仔死啦

( 合作 應該仲趕得切岀年食團年飯 )

終於追完post，你父母骨氣無限，你呀爸死前都仲叫要翻案...

光明總會黎到，但光明前夕的黑夜就係一片黑暗，正如黑夜要點燈先可以望清前路，你喺黑暗度亦要做某啲事先可以適應呢個環境，如果你唔點燈，你唔可以喺黑夜中生活到

呢個道理樓主你同埋你啊媽明唔明白？

䅁...永遠都翻唔到，鎮反三反五反肅反鳴放反右大躍進大飢荒文革六四等等死咗成億人，翻到案未？只有光明黎到嘅嗰一日，中共滅亡之後先翻到

算啦，都勸過，咪由得樓主試下囉，個阿媽係佢的，條命都係佢，有咩事佢自己負責

巴打我email係75469lihkg@gmail.com
我經email比tg你

多謝依位巴打追足咁多個post同其他巴打意見
我認真考慮緊好唔好唔搞咁多野
聯絡唔到親中人士都勸我呀媽乖乖地寫悔過書坐埋剩低既時間就算

佢係入面好唔update 雖然會知道香港發生既事
但香港發生同政治相關既事我諗冇可能會知
所以的確係有D離地

笑死人咩，對個政府有信心？

lm

樓上條屈毛垃圾簡直靠害
樓主你信呢d垃圾累死你老母

你敢去絕食你老母死硬
唔好講呢個故仔係你單方面9up未必有人信
要救人就只有中國法院判

你搵個強國律師幫你查,睇下單野仲要坐幾耐. 你根本連基本資料都1999

就係屈你亞媽打倉友已經可以玩q死你

絕食有咩用?
有人會care 咩?

香港班垃圾公務員係等出糧你一惡就縮
中國果班係上位都充滿血腥,你同班無底線的人鬥大?

根本叫你攪大的人未見過世面
用香港果套攪中國的官死得

記者朋友 有冇興趣幫手丫

推下post先，老母最重要丫

前面都有人講左你知，大陸果套同我地平時習慣果套半西式文化/法律係兩回事
大陸做野第一係人事關係，第二係聽黨指揮，第34567我唔撚諗啦，但法律肯定係排最後
唔好諗住正義必勝，孝感動天啦大佬，幾歲人呀你？
特區政府點解要幫你？佢老闆係邊個你搞清楚未？而家仲要唔係其他省捉你老母，係北京呀，北京呀屌你，你要北京政府因為你放人？
聽其他人講啦，搵民建聯幫手，向共產黨妥協換返條命啦

點解當初咁貪心要黐埋強國權貴度？
為左錢真係乜都唔理？

利申：番過大陸做生意，後來及早退股保平安

祝平安🙏🏻

識咁諗就好
但搵親中人士幫嘅話記住唔好抱太大期望，首先佢同你冇親，你又冇利益俾佢，佢地呢類人真係純粹叫幫你搭下路，尤其權鬥有關嘅佢哋更加為自保而唔上身，唔好天真信班親共人會真心幫人
民主派或者左膠係會真心幫你但可惜係佢地响呢個大環境下係幫唔到你，搞大左件事仲可能有反效果，除非你阿媽諗住做一世維權人士
記住共匪係欺善怕惡，你除非背後有更大嘅勢力撐腰例如美帝，又或者有槍有炮有好多錢甚至有另一團伙撐，否則你越反抗佢會越壓迫你，依家嘅共匪係比起廿幾三十年前嘅更加橫蠻專制，因為佢地依家有錢有勢有更多槍炮，更加唔會放人在眼內

所以就算你阿媽要爆野，都要好似郭文貴咁去到共匪控制唔到嘅地方先好做，未離開之前一定要低調等候時機走人，更要記住香港比689團伙揸過權後已經唔再安全所以响香港都唔好亂嚟，因為牽涉權鬥係唔會有人肯幫，肯幫嘅都唔會真係幫到手嘅人

硬踫硬係中國好似冇用隨時有反效果

btw祝平安

其實直接俾錢佢地會唔會有用d 為左平平安安唔搞咁多事
利申9up

你d 咁既情況點解唔send 比報紙佬同鬼佬？

五毛叫樓主唔好攪

我討厭政治。

搵蘋果日報 用傳媒既力量仲好啦

上面有人話搵民建聯幫手 咁不如太公報喇

萬事小心 唔好盡信任何人

雖然好撚灰但真心覺得無乜用,仲要已經響支那捉咗坐緊,祝你阿媽早日返出嚟

同支那有關都無好下場

以前有人呃班有錢人返支那投資，咩開發大西北，明星場，結果全部都

如果樓主真係咁搞法
係間接害死你呀媽

除非你搞到個回響大到不得了

仲信香港政府會幫香港人？
如果想救你媽媽 求民建聯仲好過香港政府

希望你再諗深一層先去做

樓主出左去未？

依兩日寫封請願信去中聯辦遞

仲要寫封信比家母
(以下勿屌 請以2012年既mind set看待我呀媽既心態 屌我好啦)
佢真係對絕食抱有希望 而本身又係我向佢提出不如嘗試絕食 佢係信中見到之後真係好開心 傾電話個陣覺得終於會有轉機 覺得香港人 香港政府可以幫到佢
覺得香港人蒙受冤案理應可以倚靠香港政府
不過我又要寫返信同佢講經過深思熟慮後其實不可行

人最需要就係希望 然而比完希望後又要抹殺個希望
只怪我太衝動講出左絕食既idea

唔識點寫

未

咁你咪照同佢講絕食緊，不過大陸封鎖消息lor, 都係想整返佢出黎姐，無謂比完希望佢又令佢絕望

樓主絕食咪即係整死你老母
何苦呢

你屋企同支那做生意個思想都咁天真

請問你屋企係咪一路都順風順水，係今次先領野？

一黎我真心覺得12年既情況比依家好好多
二黎12年我中二 就算屋企有咩問題都唔會同細既人
講
三黎12年前叫不過不失 起碼個陣諗都諗唔到好人好姐可以比人話砌生豬肉就砌

覆左巴打email

唔知講咩好，加油啦

2023年6月11日

劉曉波夠話比佢坐埋呢幾年就放佢啦，結果點？佢最後有機會出到黎咩？樓主，我好少對一個post咁認真，但最可怕嘅係，邪惡洞悉曬善良，但善良對邪惡一無所知，好人唔係咁做...尤其你面對嘅係絕對嘅邪惡，我勸你直接寫信去你啊媽度同佢講唔好再咁執著，除非佢想好似劉曉波咁為正義殉道，否則如果想救返條命必須聽聽話話，你唔聽佢話你仲夠膽相信啲貪官會放你啊媽出黎，定係佢地會搞啲小動作令到你永遠都見唔到你啊媽？貪官嘅政敵亦都係貪官姐，你啊媽想保住嘅嗰個人分分鐘都做緊一樣嘅事，點解仲要咁堅持呢？

我都明白
親戚都勸過佢關於依樣野
我會嘗試點樣可以講得佢都明白

劉曉波99年果陣放咗出黎之後其實有機會走，不過佢選擇留响中國而且後來寫埋08憲章先比人拉同坐到死
雖然令人敬重但亦係佢嘅選擇
每個人都會有自己嘅選擇，好視乎樓主同佢阿媽想要自由定要爭取公義
即係好似係隻黑熊面前有人選擇扮死，有人選擇跑，有人選擇反抗，有人選擇搵武器一樣，無話邊個方法一定成功或失敗
所以除非佢阿媽對共匪嚟講好重要，重要到點都唔會放人，否則靜靜坐埋佢暫時嚟講係最好選擇，最多寫信求下情睇下有冇機會早少少走

要平安呀

完全掉返轉
唔好老點人
共產黨係非常欺善怕惡既政府
美國參議院Chris Smith講過，當年魏京生同佢講
本來係大陸俾人虐開，後來件事搞大左上到國際關注，佢地就對佢好左
你愈無人知，佢地就可以點玩你都得
愈多人知，佢循倒都要好似劉曉波咁做下戲話有醫過

幫手推

砌生豬肉? 點砌法??? 咩罪名

過一半刑期可以申請假釋
假釋唔刑到減刑

沙士前就得

而家西方都冇政府敢批評支那人權喇

可能今時唔同往日啦 依家北京根本唔FC國際上既批評

如果郭文貴好似上面咁講要low profile
佢老婆仔女一早係大陸入面俾人整死左

事源我呀媽做礦砂貿易 12年入左貨擺左係天津港口 另外呀媽朋友係X企做, 同樣有做礦砂買賣貿易 本身各自一買一賣河水不犯井水

但反貪局無啦啦話我呀媽比左利益佢係X企做既朋友(姐係同老頂一齊比人鬥, 同樣坐緊監個個) 以X企所有既, 質量較好既貨 掉換左自己既貨(質量較差既)賣 黎賺多D錢

依個指控純粹捕風捉影 並無根據 因為如果以上指控成立 咁理應個批質量較差既貨會仲係貨倉 但X企就話不翼而飛左 如果係1換1咁換貨的話冇可能兩批都唔見曬

實情根本就係反貪局無中生有 藉此搞死我呀媽朋友同佢老頂

最後告我呀媽貪污

假釋/減刑應該可行

如果我唔絕食
而係shawshank redemption式每日去中聯辦遞信行唔行得通

郭文貴有堅料係手咪可以兇共匪

慣用手法
貪污同逃稅

唔好怪我直接
你老母一定涯唔到2023

留名睇口交部話不要干涉國家內政

依家咩環境?

環境係寫緊請願信
打算每日寄比中聯辦

加油

駁唔到
想不到一國兩制居然成為左拉香港人返大陸坐既最佳擋箭牌
跨境拉香港政府冇say
等香港人過境即刻拉香港政府都係冇say

依家唔敢搞大佢啦
睇下可唔可以乖乖地坐埋剩低既時間
最好就勸到我呀媽寫好悔過書 爭取減刑/假釋

點解咁多年，仲會有人信絕食有用？當年甘地用呢招成功，係因為佢嘅對手係英國政府，一個衰極都會同你講人權嘅政權。但係當你面對住一個極權政府，絕食係無用嫁，只會傷害自己身體。

香港已死

死咗二十年嘞

絕成點？未見有報紙報

好怕你有事 上水回一回先啦

樓主，安好？

你知李x陽點死ga la

比樓上巴打鬧完所以未去

岩岩收到我呀媽電話
佢話我係信入面解釋既利害關係係bull shit

我問佢 比佢揀 討回公道定係早日出黎
佢話就算認罪可以聽日出黎都唔會

依家諗緊幾時去絕食好
因已經開左學

追pist

安好，有心。

其實唔好攪大件事，儲定錢上面疏通下啦

一揚左就被自殺毁屍滅跡喇，你唔好用法治思想套入人治社會

情況係我呀媽對形勢掌握唔正確

但我講唔聽 我解釋完12-17年形勢轉變 包括港共係雨傘點樣完全咁成為中共既喉舌
黃之鋒都要入獄
劉曉波既遭遇

但我呀媽都認為係我唔清楚大陸形勢

我諗不如我出去絕食 睇下會有咩迴響 港共可以做到D咩咁樣好過

佢既然表達清楚討回公道比早日返黎重要 咁我都駁唔到

無論點樣希望你成功，伯母吉人天相

國慶個陣搞好唔好

去緊西環
希望唔會紮好耐
利申一個人第一次紮